有冇社工移民去英國

社工都係英國其中一種短缺既工種
好好奇有冇香港人會移民去英國
香港既學歷認唔認可? 難唔難搵工?

唔知佢係HD定DEGREE WO
英文咁差可能只係HD，自然唔合格

同行，自問英文未到輔導人地，何妨你又認識當地文化,

利申：有bno

你又岩

社工

收皮啦報狗撚 社工=藍絲

笑L左，社工。

我都覺得膠以為去到做返社工
點解人地少係因為人地係福利國家又少住屋問題

IELTS 7分都冇去西方國家做社工

點解唔係幫香港繼續爭取公義而係去人地到「幫人」？

因為唔撚夠打

小朋友社工基本上係所有職業中最多黃
一句話社工報狗就係藍絲..真係好可悲
其實你知唔知好多工都有報狗既機會同經歷，醫生就係其中一例

問下作最壞打算
其實移過去都唔係好玩
稅後人工隨時低一半，由基層做起
而且你唔熟個邊文化，你英文唔native，好多野都好影響到發展

其實過到去做唔到社工 要轉行

係既 香港社福界都唔團結

我覺得就算移到都真係未必做得返本行 始終社工都係一啲好local嘅職業，仲未計英文要好流利呢

Youtube睇左sue mama嘅片 佢係社工移民咗去英國 佢話開頭做過要對新移民嘅社工

加拿大同澳洲比較多人去做
前幾個月有同事飛去加拿大做社工
個牌都唔洗讀過

對加拿大有D興趣
但話移民就有得移啦咩? 加拿大個分數要求都幾高

可以分享多啲嗎？有諗過189 VISA去澳洲

英二代打飛機文？

有心先好做社工
為錢就唔好做社工
社工唔應該係維穩工具，更唔應該係搵錢工具

咪就係我地